[毒毒台]MHW全天 上位HR11新手

新玩MH系列~

上位HR11~

Psn: shawn021009 game名: Toxic

可一起刷~

招人幫拖打櫻花龍~~

招人刷JONO